屌你老母 我今晚就破燈 巴塞必勝 拜狗贏到嘅話每入一球我就食兩舊狗屎

In美斯we trust

又呃屎食

算啦你

今晚買幾多巴塞好

買兩舊狗屎

死拜狗出POST燈

lm

咪燈啦屌你老母

等食屎啦

食屎未

客其他ready

按埋層樓all in客勝都得啦

屌狗泥

找左你個4舊先啦

兩舊屎

入咗3球喇 食6舊屎啦

8舊了

食定屎啦

食屎buffet

own goal計唔計埋先

14舊ready

10舊呀
Alaba烏龍波唔計呀？

快

留名睇直播

？

仲多過預測嗰幾嚿

又多舊

10舊

12

Sorry，跟正返係14

16

豪比你 最多唔計球own goal

巴塞係咪睇到呢個post想睇你食屎

16舊唔該 加埋前幾日嗰啲

推

原黎係你條仆街

跟咗樓主對家買聽日準備約睇樓

要幾多隻狗先夠

og計唔計？

16舊

16舊定18舊好?

18

18先岩

係18 拜入左9球

夠竟要食幾多舊你先滿足

隻狗有排屙

呃屎食都唔係咁樣

留名

唔使多 一日食一舊 食16日

樓主呃屎食呃到咁盡

就算你偷雞，羊咩屎size一粒都計一舊
都食撚到你反胃

會然泥ching(光復香港 入一入黎

幫推

樓主可能太眼訓訓左 唔緊要
訓返教好既先 聽日我地會再提你

Og計唔計呀樓豬

18 舊

真係辛苦晒隻狗

收到風泥ching著撚咗草

日日都食攰唔攰

樓主每食兩舊屎會屙一舊屎
請問佢最後可以食幾多舊屎

巴西隆拿

樓主駛唔駛搵多幾隻狗返黎？
唔駛 18 舊屎都一樣味道咁寡

拜狗成功晉級嘅話 我聽朝由維園裸跑去上亞里畢道 再對住林鄭打飛機

仲有裸跑呀

食貓屎都比佢過

呃屎食嘅高手

直播link？

你專食未夠11歲既女

麻煩你找一找個十幾萬先

準備好食未

明白你好肚餓, 記得唔好走數

樓豬搵到屎食未

成隊巴狗一定係睇到個post逼害樓豬

16舊仲未計你另一個post

食啦

食18舊
當麥樂雞食？

搵唔搵到咁多狗屎？

食18舊屎做早餐啦

Lm
等找數

唔食屎可唔可以出下場水

喂 開餐未呀

巴塞一定係想睇你個撚樣食夠一打屎

一打半，18粒屎

佢爭落啲食屎街數多到
就來要搵個批發訂夠一箱屎比佢

連登d登西真係

美斯等咗你食屎好耐

LM

屌完狗食埋屎

夠唔夠屎
洗唔洗搵sponsor?

樓豬你呢餐飽喇

我願意代樓主食

八舊夠食幾多日?

樓主食屎未